%表題   DclSetFrameSize
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/15 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetFrameSize}
\label{sgpack.DclSetFrameSize}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}   第1フレームの大きさを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetFrameSize(size)}
   {\tt call DclSetFrameSize(width,height)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt size} & {\tt <C3>} & フレームの大きさと向きを指定する. \\
         &  & 最初の 2 文字が大きさ, 3 文字目が向きを表す. 指定方法は備考参照. \\
        {\tt width} & {\tt <R>} & フレームの横の実長. 単位は cm. \\
        {\tt height} & {\tt <R>} & フレームの縦の実長. 単位は cm. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item フレームの大きさは, A系列またはB系列の規格('A4','B5'など)で指定する.
      \item フレームの向きとして指定できる文字は以下のとおり.
        \begin{quote}
          \begin{tabular}{|l|l|} \hline
            'P' (Portrait) & 縦長 \\
            'T' (Tate) & \\ \hline
            'L' (Landscape) & 横長 \\
            'Y' (Yoko) & \\ \hline
            'A' (Auto) & 最大作図範囲の縦・横比に合わせる. \\ \hline
          \end{tabular}
        \end{quote} 
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (layout)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
